《2020香港小姐競選》內部傳出五強入圍佳麗已誕生！！

7號候選佳麗-鄭月蛾

21號候選佳麗-劉淑儀

8號候選佳麗-鄭若驊

31號候選佳麗-陳肇始

5號侯選佳麗-李慧琼

你哋心地中的候選人係邊呢，請立即投票選出你心目中的港姐冠軍

整譚惠珠ok?

屌你老母加慎入兩隻字啦

大波驊好正

1號候選人譚惠珠補選

屌你老母

次序應該點排

屌。拉得

個人覺得大波驊唔差

CLS

今晚發惡夢

仆你個街 臨訓整d咁ga野玩

你老味

犯婦人呢？

痴線

黨姐

硬咗 點算

屌你老母 加慎入啦

10號候選人-范除麗秦

真·黨姐

白頭婆絲姑呢？

Wah diu!

屌你老母咩

痴撚線
唔使訓啦今晚屌你老味

DLS唔知點解覺得好有喜感

不能只有我看見

5號個黑妹唔電喎

呢個明明唐唐黎既喂

deepfake整嫁

Reface apps

今次真係寧願屌老母都唔想要圖

趁大家臨瞓前比多啲人JJ

J圖就永遠冇圖
呢d就一定多圖

DLLM呢d就有圖

仲有咩人可以整

鄭若驊

樓主高質

屌，飲緊茶

洗緊眼

講還講，做乜貼相

推比多啲人睇，不能只有我看到

我屌.....

好高質

J左

睇完輕鬆輕咗5磅

少似徐子珊

不能只有我看到

打J射咗5磅？

打到春袋都爆埋

唔係香港小姐係黨姐

整埋梁愛詩?

點解？

好正

大波驊磨牙